點解出世改名可以重複？

改名嗰時交纸，如果個名同現有嘅人重複，點解部電腦唔會error

我知實有人話咁不如唔好改名，畀個Number就算
其實咁仲好，反正返工返學成機械人咁

online game咩

中學畢業未?

700萬個名唔好重複，我驚你由出世去到死都未搞得掂個名

因為名唔係primary key, 身份證號碼先係

點解個名唔可以係null

咁人地會唔知點叫你

你所輸入的名稱已被人使用。

點解你出世時少左個腦？

任何政府服務法律嘢的確係用HKID喎

其實係，所以有身分證號碼

建議用戶名: 陳大文2018

身份證咪係你所謂既number 囉

陳大文（2018）（1）

唔可以有符號有數字

乂陳卍大文乂

咁用「陳大文peter」吖

對不起，只能使用中文

除左身份証號碼 唔係仲有個電碼咩 同名同姓個電碼都唔一樣 個個咪Number

其實有冇人背抽電碼

咁耐冇人屌

電碼一樣 同中文字就同電碼